2019政府intern 集中區

咁多位等緊政府intern offer 既係到交流下

利申: 報左海事處同消防，一點回音都冇

CAD 好似完全無反應

漁農自然護理處
有interview了

in 咗ha finance, 話假期後有消息
Offer god

衞生署有冇人攞左offer

咩project?

我都係project 7 但30號/4月

有冇人in完epd

有無著suit? 定著輕便嘅衫

社科人係狗！！！ so far得2-3份apply得

我早兩日in咗 著smart causal

1823 同民航處有冇消息？

社科報親都no news

文科都係 其實仲有咩部門未出ad

仲攞offerDOH出名勁遲先派interview 上年聽人講都成六月中先派interview

emsd

唔係五月中先開始interview 咩

想知派咗interview未

我都報咗1823 暫時未收到interview

n年前有水務署intern offer,比我reject左
emsd做cctv唔岩販數，比人rejct左

利申細電

水務署，試過足一個月

有冇人收到屋宇處同埋路政署interview/offer? 聽聞路政署係唔使in 直接出offer ?

其實得一個位咪好難入

又有一車車學子入1823做接線生

唔好迫我報黑警intern, 係咁迫死文社科

有冇人報咗在職家庭津貼辦事處？

好唔好做

have HA Finance offer luuu

幾時出咗offer？

報左，要識普通話
屌

都係自介 主要跟cv問 望吓個division嘅工作就夠應付

VTS?

巴打著左咩裝束去？

Smart casual

全中

有無問漁護署本身既野？group in？有無其他咩written test果啲？

岩岩收到水務署offer

仲要學校nominate真係...得1823
本身已經報唔到咩 1823原來咁伏

有冇人有庫務處消息

統計署20號in

7月十幾號先放暑假，做唔做到

有機會得傾，試咗先

請問investhk個intern係咪已經派左interview?

有冇人天文台

請問CAD 派左interview未
成個月都無消息
有既麻煩係到講聲唔想白等

epd係social media 定其他field
等

in完epd

問左啲咩

個人經驗 對EPD 認識

我兩個epd interview 都係五至十分鐘就完左

竟然唔係grp in

係我唔係讀environmental野
完全口啞啞

報左幾個部門未有回音

聽日in epd

消防有回音

幾時出左interview ?

真係岩岩好一個月

巴打試下打去問下

巴打幾時in?機械定programming

唔關事我冇apply
我睇返個post係真係兩到四星期嘛

政府intern最少要做幾耐

加油 好少問cv野

想知你地係講緊香港定外地?

EPD 你地有無收到email問availability 同 major 係咪公廁email....

😂我都想知點解佢要問Major .... availability無係in果時問

有無CSB interview左嘅巴打 好驚

係咪喺鰂魚涌in? 難唔難呀？係咪好chur

有冇人報左懲教intern?

冇回音

ytd
w&t

係北角17號啊

有無人收到RSG1 interview 通知

epd?

係

我一份16號 第二份24號in
都未有消息

想問下係咪要經學校報？見佢寫住本地專上院校必須經所屬院校的學生事務處／就業輔導中心遞交申請。

有個句就要經

我都收到email
有無巴打知道interview大概會問咩？

HA有interview未

有冇人收到1823/civil service bureau interview?

到底今年有冇入境實習想報曬紀律部隊

其實有EPD 大唔大機會請架？ 佢最後問我想行咩stream 我無答政府會唔會奶嘢

adhd撚已有offer

早幾日收到

大家ready報警犬intern未

emsd有冇interview nom咗2個禮拜都冇消息

無

五月尾先知

我記得emsd係直出offer

Civil service bureau
但其實我唔知佢job duty係乜

咁好 巴打知唔知道大概幾時會出

我記得年年都有差唔多10個子部門，但係好似同只可以報一過。

社科so far得懲教，家津，統計報到， 唔報堆警犬唔得

AO intern 好做嗎?

有冇人有報Competition Commission

HKO

有無year 1 報左收到offer ？

你係邊個部門？

今日出左

想問有冇電話通知？

我無呀 就咁得封email

唉oversea 會唔會有special arrangement

咩post?

收到ha finance 封email叫我比身分證同學生證等唔等於有offer 最衰我miss左個電話

有冇人收到CSD interview?

邊科？

有冇人知點解今年EDB冇請中文教育intern？定係仲未出post？但我見其他科都出左

有無巴打收到統計處interview

有冇衛生署同物流署消息

學校norm左 17號in

我16號in 你地咩position?

20號in

我都係16號
In post 1

師兄 你讀邊間U？

ching邊間醫院

未知wor, 唔係有offer
咁巴打有冇收到email?

有無人有cedb promotion消息

請問幾時收到通知

通常會有google hangout interview

有冇人做過grant loan申請intern, 今
日出咗幾個申請組intern 廣告

你係technical 定general

我係B&E

想問下佢話最遲幾時派？

佢係電話打過黎 我miss左佢再send email黎
叫我send dse 張cert

咁我仲有少少希望既

offer god

有冇咁快有

有冇人知cedb入面個creative industries branch可唔可以報多過同一個post? 海外生如果要報多過一個, 應該要send兩封email定一封email報曬兩個?

有冇人有報公共圖書館

屌原來URA有出過job ad架咩

收到interview嘅係打電話嚟定email通知？

我都未有

巴打有報?

有

巴打有消息未 我仲未有

未有

四個禮拜內通知 真係要等四個禮拜先

有無人housing department interview

Overseas?

前排收倒 約左五月尾

16號 post 1

係邊個post

係呀

Structural

有冇人己收到doj offer?

ura 不嬲唔經學校 亦唔係政府

有留意開 間唔中check佢個網

你有報？

咁有冇叫你去body check？

利申check完佢話整好contract就打電話叫我上去簽
我都唔知派去邊間醫院

唉收得皮

AFCD offer plz

+1

有冇巴打知EPD intern 通常in完幾耐先出offer

巴打你係咩post, 我ea3b

我咩都唔知

無去醫療in咩

我係去emax in，ha finance intern，跟住已經收到電話去body check

我收到電話 叫我補交學生證

報乜冇乜
歧視海歸

19

你報咗咩呀？可能未出哂

報咗咩dept

啱啱收到ha ea3b interview,想問有無人都係/已經in咗

我reject左offer

CAD
Department of Health
WFAO

All no news

afcd已經出晒offer?

報intern係咁架啦
10份applications入面得1份有回音都唔出奇

通常in完等幾耐先知有定冇

通常一個月內
應該5月尾通知

仲有一兩日就知有冇

同問

果然係外國讀書撚， 上黎問有春用咩

仲未有

有冇人都收到CAD offer?

interview

我都未有
另外報左film archive 希望唔好兩個都衰曬

有冇人收到統計處
Post 2 or 8 嘅interview ?

你in 咩post

政府嘅intern，最短要做幾耐

同意 google見到啲討論多過呢度好多

我申請好多都冇回音

same

有無人收到Housing department interveiw

垃圾offer不足為齒

掛

請問有無海外生收到CAD interview offer 可以安排到video interview?

ea3b相認

gg

Project幾

收到emsd Interview!

RSG

Me MAG1 ; u RSG1?

Bd出左inteview未

收到統計署interview
想問下會問咩？會唔會有vba/sas test?

RNG4 SAG1 LM

CAD會唔會再派interview btw有冇人有1823同懲教消息？

到而家都未收到EPD interview 係咪收得皮

係...🤔我收到interview到宜家都有1 個月

同問....

RNG4

我覺得何文田翻工真係好唔方便住港島東 地鐵巴士都要轉車

知唔知請幾多個？

差不多2星期都冇通知

Ching係電話通知定Email通知

in完到宜家 時間過得好慢 無offer都唔知點算

唔係學校nom 就一定有得in 㗎咩？

唔一定 政府會再篩
而且年年人數都唔同

收到E&C interview

電話~

收到8

知唔知interview既地址係邊？我冇jot到

北角城中心6樓 唔知你係咪？
想問知唔知post 8既job title係邊個 搵唔番個code(?)

多謝 希望我唔會去錯啦

呢個？

係 post 8係SID?

你不如打番去問穩陣啲

都係既。 Between你都係20號晏就3點interview?

唔係 我6月先in 你in咩post?

介唔介意講你邊間u

我4月17號in 仲有幾日就完了
希望最尾幾日出到
聽人講都係5月中下旬出offer
最後祝大家都有intern番！

HYD 同BD 有冇消息？

Intern都要做政府，死咗佢算啦

interview要帶2張recent photos 係咪要著suit影? 定普通證件相都得

我in E&C ，你經大學報？

係啊

普通得啦，咁當然有suit就最好
利申：in grad job都係

咁唔怪得我見唔到post1，2果啲啦，我係就咁上統計處個網報

2有test考下sql知d
8好似冇。佢話有會同番我講

我都係6月20 in wor

原來係咁 咁我都係打去問一問清楚啲
唔該巴打

我10號 你咩post?

Hyd上年啲人都係六月中先收到interview

我打返去25822900係冇人聽

星期二再打去睇下

唔記得左係紅日

有冇人in過統計處 個流程係點 用中定英?

你講到咁 咪試下無妨

有冇ching in過census 同cstdi
知唔知個流程係點 同埋用中定英in

收到
14/5 interview 通識

想知咁多位巴絲有幾多係yr1

幾多位*

咩year應該唔緊要
睇你個人interview點重要啲
year1做過 year2今年又做
同一部門

有冇人係accept咗adcd嘅project 3 offer

Afcd

想問會問啲咩

未in呀 今晚430pm先in

我無填呀 我估應該唔洗 你係咪都accept咗？

記錯左 原來都係10號
我post 8 呀

絲打加油

收到emsd電話

Ching幾時in?

想問有冇人in左Efficiency Office問d咩中定英
tksss

出咗interview?

有冇巴打渠務署，nom咗但冇回應

好緊張呀 宜家時間1604 仲未到

我都係 大家互相照應下

星期四

同求 但send過幾封email叫我簽番名😂

我 application form簽名 電腦打字簽 佢叫我簽番個大名😂

有冇人收到afcd offer

順利嗎

一般啦 問好多學科既野

咁chur見咗幾耐

20分鐘左右 少少啦 應該無乜機了

無事嘅

收到admin

我都想知 你係in tech定admin?

想問下emsd出曬interview未

收到機管局了 yeah

email定電話?

垃圾EMSD nom左咁耐一d消息都無

afcd god

懲教有無人有消息

2個星期前In 咗到而家都係未有消息

有冇人知道會點安排group interview比海外學生？

巴打都係渠務署？我都係冇回覆

有冇人有圖書館interview

又係你呀

乜咁啱啊
仲有冇報其他intern

Email有

電話，accept offer之後send email confirm

有冇巴絲係過來人in過物流署個三份，細佬想知個流程係點

Ching in完幾耐收到？

working period 係幾時到幾時

邊間

都係睇返自己份application form，上下佢網頁咁

CreateHK係咪未有interview?

EPD 幾時先派offer

隔咗咁耐我已經唔係好記得但好似除咗administrative work之外有少少aviation獨有嘅嘢(睇返我份essay)

emsd interview係咩形式

同

原來係咁

yes

有冇人in咗消防W&T

Metoo

有收過電話話想請final year 叫我下年再報

係咪有學校 nominate?

咁應該順利既

呢個po啲人點解可以咁正面咁多鼓勵同安慰好正呀
不過覺得自己表現真係一般 問到啲學科知識自己都呆左幾秒先答到啲應該唔related既野 所以都唔抱咁大希望啦
大家如果咁唔好彩 中唔到既話 暑假流流長有咩搞

其實我都有報 不過無消息

即係冇機了

到底今個暑假點算好

EPD集氣區 祝大家都有intern
希望我有啦

睇來唔同division做法唔同
我淨係收到電話

今年政府好似早報左 但offer仍然咁耐先出😫😫

介唔介意留個tg有個照應

收到project 7 offer

我想要offer 呀

有無人ird? 想問係咪第一日返工先簽約

me too

afcd god
俾次機會

ogcio係咪出哂interview/offer?

有冇人報通訊局Intern 有消息未
我上星期跟左學校報

6月17 至8月9

4月尾in，今個星期收

6成英文>3成廣東話>1成普通話

收到公務員事務局同機電署interview。。公務員等陣去in
利申社科

你自己報定跟學校報

機電有咩社科報到

其實收到interview係咪大多數機會有offer?

學校

有啊 有兩個post係social work同education有關

岩岩收到interview

Finance Division , Phone call
How about you?

三大商科 岩岩過3

有無人岩岩收到mtr summer intern interview ?

我都覺得怪，佢話group in，問佢in幾耐話in半個鐘

Diu.....淨係收到1823 interview

Hi 但係啲人話好伏

但冇其他offer 都要照做

啲人話好容易花appraisal 以後想考政府 好怕

點容易整花先.....

就咁係Google搵下都見到唔少

聽聞本身已經係超高流失率嘅位

就係得1823屌

唉有學校nom嘅人係咪好成績
點解我跟學校報都冇消息

2.43 cgpa得1823

1823係咩黎

聽日衛生署 any?

有冇EMSD 2號position嘅巴打

有無人有rvd interview通知?

佢依家一請請50個伏味甚濃

好似Nom就一定有得in 我得伏1823

統計處打黎話個interview有15分鐘筆試

各位加油

你有無offer呀

AFCD OFFER RELEASED!!

7

今日in完CSB 淆淆哋 希望有offer

你有得in?

尋日又收到一個1823 interview...本身見佢寫efficiency office唔知係1823，打算棄左佢

有冇人收到lands 或者gpa interview?

EPD出左未？ 等到想死

巴打你apply咗邊個post

CA係咪真係冇收到我申請
早知自己報 唔跟學校

我申請左Doj 佢係話一係收一係唔收 唔需要interview
想知有冇人已經有Offer啦??

無, 我都等緊

local u唔係一定要經學校報嘅咩

有冇人nom咗ofca
冇回音

我尋日offer deadline無要到
似去左你到

有冇人收到統計處嘅interview?喺啟德工業貿易大廈(Trade and Industry Tower) in, 我淨係準備左一分鐘self intro, 仲有乜嘢可以準備？

E&C

我都想知 in左一個月喇

afcd project 19 出未
offer god俾次機會

對！

第一日做人咩，政府仲係行緊印email入file咋

1823咪做接線生

冇 你報咩post

post 3 section 23

報咗section 23

Post 2 section 21 打錯

上年都係4月尾就in?

有冇人收到afcd project 1/4/7 offer

interview難唔難架

Logistics & Producer Prices Statistics Section

「簡單講下我地統計處」

project 19 ?

呢個post啲人係咪歧視engine
完全冇人講EMSD嗰啲

幾easy做過research / 考前睇下都識。

紀律部隊會問部門框架同點處理某問題

咁事實係咁喎
俾負皮都冇用

in完emsd幾時會出offer

Drainage Services Department 出左offer

呢度都冇人會理㗎喇應該
Btw what position

冇人in咗emsd?冇人想要offer?

有冇人收到ASD

等到想死

有無人收到cedb?

放心我到而家都仲未有回覆
利申 我apply咗2號

Btw已經變到講咩都要比負皮

圖書館intern仲未有回音
想打電話上去問，請問下有冇人知道咩電話

巴打想問下個interview係中定英？

我都有報
我搵到電話應該係 2921 0595/ 2921 0235
不過我未諗住打 你有興趣可以打下先

EPD 呀!!!

收到？

吊學校唔通真係冇同我交表

Thx～

師兄有咩消息歡迎些牙

有冇人知in完最遲幾耐會有結果

點解EPD仲未有消息...

3月13日(好似)application dead 4月中出通知interview 5月頭in 到宜家都未收到....

你地咪繼續囉
又多三個

Gpa 無interview ga

有冇人有統計處招聘組email?

去唔到interview

Thx~

我啱先打左去問，佢話佢哋未出interview嘅通知好似話會以email通知
btw我仲以為四個禮拜過左已經無機，好彩佢仲未出

原來係咁 但又要繼續苦等

佢話大概6月中會in人，咁我諗今個月應該都會出到嘅.....唯有耐心等下啦

我6月下半月唔響香港 希望唔會撞

收到懲教處嘅interview 不過咁啱嗰日未返香港 唔知有冇得re-arrange個面試時間又或者做網上面試(?)

因為喺英國讀緊u 唔知通唔通融呢

send email

有冇人收到EDB offer

Anyone received WFAO interview?

我
個post要interview 但到依家都冇消息

Same

me no too

Same 巴打申請咗咩post

yesssss

Post 5

祝福你唉 就算有得in完又要等通知，都幾煎熬

灣仔in?

Eng edu 收到了 星期五in

有無人收到特殊教育interview

好大機會其實一般過30wpm都過骨架喇

ASD小眾望穿秋水
個次sd完application 返左次email 話收到
跟住就無哂回音
Btw 政府intern如果中間有段時間係返唔到會點㗎
申請完第二日學校就nominated 左個scholarship 要去trip 成十日
雖然我都打定輸數佢唔請

Yes

希望齊齊有offer 到時做同事啦

我都灣仔in, 對懲教0 認識，都唔知點解報咗

5月頭in咗

今年係咪冇運輸署intern?

有冇ching 知道wfao我interview 會問啲咩？
我今日先收到interview 通知

我個份有 中文囉

好似係

offer;?

afcd intern 係咪出哂

邊個project?

有無人有衛生署post6 interview

好似早排都係有位巴打in 19? 同埋見你5月9號都有拜緊offer...長沙灣果邊我唔知係幾耐通知

未有 同上面ching一樣收過電話叫我簽返張application form 我咪順便問下派offer嘅情況 佢話仲process緊 應該五月尾派曬 如果六月都未有消息就當unsuccessful

所以大家繼續等啦 未絕望嘅！

咩post 丫？

大家咁話

打錯 係post4

within 2 weeks

ASG

希望禮拜四之前出啦 有就可以唔使再in 其他公司

the same

AFCD Project 15 有offer了

Competition commission 有冇人有 interview?

想問巴打去interview 會否打tie?

呢個又係報左兩個幾月 好耐都無回音

Ching 報咗邊個 department?

禮多人不怪
不過我前排熱到仆街見工都冇著褸同打tie

ching咩bg？我係理科狗嚟㗎

ching有其他公司嘅interview已經好好

email?
phone?

報得epd有邊個唔係理科狗😂

其實點知學校有冇nom?
你學校幾時deadline?

5月7
佢send咗email嚟

ofca send? 佢幾時send俾你 你咩post

唔係
我講緊poly會send email講nom咗我
我post 3呀

我都係 但冇收到interview通知

想問大家如果apply完之後冇被學校冇既話 會唔會send email去學校問progress睇下仲有冇機會nom自己?

冇被學校nom既話*

Phone

你可以試下

文科果啲 詳情唔記得左

唔係啦 我有fd社都照有nom有interview

社科

有冇人nom左sfo但未有interview？

我math major ar ... 你physics?

我
係未出定唔揀我

我都想知得呢個有norm!

我係environmental sci呀

🤔ASG1? UST?

有冇人MAG1?

幾時in?

有冇人SAG2?

仲有冇EMSD嘅朋友

有無人返tdc?

到而架都未收到圖書館intern interview通知
係咪無機了

有冇過來人講下1823 做唔做得過

2號pos
喺前日我send咗email問佢
琴日覆咗
佢話俾我聽而家仲未有result

上邊講咗
2號，做Gas嘅

仲未收interview

ASG1 ASG2 都有in 咩u就唔自爆啦

5月16號 其實係afcd最遲in果堆

我4月尾in

冇

我都收到nom左。我諗未出interview

efficiency office 有無巴絲收到offer
本身問話6月頭先知結果
本身唔急
但而家要覆另一個offer～

仲未有料到

冇呀

上星期in咗訓導組等緊offer

我上年係exactly in完一星期就有offer

有無人fsd出左offer?interview無問到幾時出offer

有冇人收到 edu bureau LS offer?
上個星期二in 到而家都未有通知

咩位啊 Ching~
我marketing

有冇CEDB手足有interview?
學校non咗喺咪多數會有㗎

有冇人收到教育局特殊教育interview

普通接線生

冇nom就乜都冇

浪費時間。
去創業好過

對手

有冇人收到統計處offer?

有無人收到西九intern offer?

報咗邊個位？

除左training

好似只可以報一個個

咁可能我記錯

有無巴絲有land registry/doj/ofca/legal aid intern interview/offer

有冇人今日in統計處？

有無巴打有epd offer? 4 月尾in 完到依家都冇消息

咩post?其實係五係epd 所有post 都係咁遲？

5月頭in完
btw 康文依家都未有得in，係咪收皮

Ching收到了？咩post

me

你係咪朝早in

下就：D

成個朝早淨係見到我1個人in
唉，in衰左
緊張到個腦一片空白
諗左成1min先諗到點答

😎有無details in左咩po....唔洗灰心嘅 我之前in 政府某部門都衰左 finally都收到offer

加油各位
我做過 DOJ non law

in左個關於打code既post
要背曬統計處成個架構等等，佢問到勁detailed, 問到答唔到為此
時事題
普通話朗讀
technical題

in 個intern洗唔洗咁 我都係in打code 好似係5B

佢見我答到大概既架構
之後逐步問到去勁detailed
technical題問到好深，即時個腦輕左機

ching好叻了 答到成個架構

Landsd 收到interview

統計處 post 1 出咗offer未?

Hku

第一個post

Legal services division?

doj你嗰時幾時先消息？

我唔系收到lands registry, lands department系另一樣野

years ago
但我七月中先入去幫手

係咪B&E?
我16號in佢話今個星期會出
但仲未有

我17in都未有

無論係咩都好，都祝你interview好運

4月24 in完 RNG4都而家足足一個月都未收到offer

有冇人知CEDD係咪每一個post都淨係請一個？

今個星期都未完

打算聽日打個電話問下出offer未

應該等唔到CEDD 咁遲先出offer

係未完 不過如果知道出咗咪唔駛心卦卦

巴打都係呢個post?

唔係 不過都係呢日in 四個禮拜喇

4-6星期 定4星期？

20in, 佢話最快都今個星期尾，正常就下星期頭

啱啱收到電話話比offer

我都係

同志巴定絲

係咪post 7A B&E

希望我都有啦

係BE

巴

希望我都有

5點幾果時都收到電話

有冇食環收到offer

有無巴絲都比學校norm左郵政intern

咩post？

咩post ar

冇電話 應該收咗皮

獸醫組

運輸終於出post, 有成 28個

City係Nom咗你都唔會講架

......

邊到得1個位，1個post就真

濕鳩行政打錯野唔出奇

永遠係去到有interview先知份job有俾人nom到個career centre不如執柒左佢 去in afcd果陣個職員問點解全部city同學都無交cover letter 一問之下發覺career centre無寫過要cover letter但人地係要交埋

佢係咪好似要學生deadline前三日交先當係？
我見佢CLC個網有份instruction話要咁
大佬呀 佢個post 3號登出黎 8號deadline
咁咪要我5號交 5號重要星期日又唔開
我照8號交 睬佢都有味

講真City career centre真係好撚流
份job完左 你無cap低個job description就係咁先
我都係搵左勁耐見到hku仲有留底
即刻問個hku中同login佢地內聯網再send俾我先得
之前hkeaa parttime又係 申請期開始左 人地其他大學一早申請晒
但職員就連ac pw都話唔知係咩
而定連front desk都無撚埋

依家個箱喺SDS front desk嗰啲人直情係一副唔關佢事咁嘅樣

有冇interview 過既ching 大概講下政府intern interview 既形式大概係點㗎？會問咩大路問題？
下星期二去in wfao既interview，好想返到呢份

其實要喺aims個jobs vacancy度睇 會寫學校deadline同要咩document 但係最白痴嘅係啲requirement份份都唔同 一時話要form+dse+cv 一時又話要cover letter同transcript

[我願意幫手搞4000蚊」。 即刻有offer

有冇人收到統計處post 1 (BE) offer

有啊 收到電話

佢個interview大概會係幾時 見佢6月4 deadline
6月頭要去旅行好驚miss

有呀 1830收到電話

消防有無出左offer

RAG

In 個陣問佢幾耐有消息佢話2個星期左右，咁係咁無機了

咁我收皮了

等我仲等佢email

你可以打去問下

我都收到

你地幾號in?

應該打邊個先啱 我搵唔到BE電話

+1
喺度諗緊係咪真係要去到六月先有消息

16

Same 你咩post? 但我前幾日先交form去學校應該未咁快有得in

20

17

Admin啊
你既意思係前幾日先交form 但已經比學校norm左去interview?

有冇人會做dsd?

原來有分地方

應該冇分架

但佢荃灣？

應該全部都係？

我以為會係番啓德果邊番

岩岩收到IRD offerthank you offer god

Recruit post 一早寫左location 荃灣

你indoor?

我剔office

岩岩都收到office 果陣剔左both

*offer

我剔both佢面試問。要我揀一個我唔想出去呀

其實ICAC有冇intern

佢冇叫我揀 但成日係office唔會好悶咩？

Pish

我都未有
你咩post?

epd 做野有無咁慢

我都係咁諗

係啊 但其實佢都係岩岩23號先dead 唔知幾時先有得in

icac intern係大使計劃入面派，明年請早。

點解ogcio可以遲到6月頭先in,,,,
有晒其他offer, 宜家唔知點算好

W&T

emsd有冇in咗嘅有offer

我都諗緊下星期一打去問

冇收到same

有冇人收到mpfa interview?

點解我有2個其它department interview就係冇審計

已知acquisition同rehab有interview

有冇人in EDB finance department 知唔知出咗offer未？

有冇渠務巴打？

我全部報哂先得acquisition
仲唔係survey

我都有in但覺得自己表現好差 應該收左皮 btw 佢tick attendance既時候見到有人兩科中英5*

想問下有冇人apply ird

想問有冇人收到康民署interview?

我入到去見到個表其中一行大約10個到都有6，7個係打交叉冇去到interview...不過都未必到我..地

可能你有機呢 我果震太緊張用左三分鐘打完份野

電話係幾號

我識好多人都有

反而人人都有acquisition

hku

收到信 waiting list
明明in完自我感覺良好

痴撚線，報公務員都唔會交cover letter啦

intern都有得waiting list
不過都好過reject啦

咪即係reject 講下大話氹人姐
邊個會貿然唔要offer
仲唔一定係排第一

其實deadline 後大概要等幾耐先有interview 都唔知搵唔搵定其他工好

Waiting list
真係會有人Reject比我做咩

你都係同上面個巴打一樣edb waiting list?

有冇人已經收到特殊教育offer

有無人收到EPD offer?

係
仲係同一個post

其實係咪請得一個人

我記得嗰阿姐同我講好多人去咗exchange in唔到
仲以為正正常常一定見得成

唔係呀嘛

好似話下星期先出

知唔知電話定email 通知

問左？

EMSD有冇人有Offer？

出左？

識fd去咗interview話禮拜五有結果
但係完全冇回音

有冇巴絲apply EDB finance division既intern？你地收唔收到offer

幾時出咗interview?
佢之前打黎問完我六月頭得唔得閒in又唔confirm我時間

大家係咪都係得1823 interview 會照去？

有冇人in完WFAO

好驚，會唔會係收到個啲無上連登

岩岩收到EPD offer, 不過我exchange 緊翻唔切去做
問緊可唔可以推遲小小先做

Email?

真咩。。。？？？！！！！

Email收到

Exchange 緊 Skype interview ?

Google hangouts

巴打係VTS還是PSSIP?

Metro assessment group

PSSIP

上星期都in完rehab，知唔知大概幾耐後會出Offer

其實一個星期無通知係咪已經玩完

你今日in完點？

邊個部門？

有冇人仲等緊ofca
定係一早出咗冇我份

佢問咗啲咩？

CSTDI

問咩？

想知啫

你本身有construction / BS 底？

讀urban 真係乜都唔識

有無人今日in完wfao 可以講下問咗啲咩

tmr

咩都收五到

BD, HD, HYD 出咗offer未

普通嘢，上網做下research夠應付，不過應該唔accept offer

EMSD出咗offer未

我都等緊
上星期四打去問過，佢話未開始處理
希望大家都有機會！

點解唔accept啊? 有好啲既offer?
大概in咗幾耐？同埋會唔會問得好深入？

冇呀屌

Thanks
請問係咪全英in架？

淨係self-intro用英文

郵政幾時出interview

消防intern有無update

啱啱in完
原來好chur啊
你in咗幾耐啊？ 我in咗15分鐘就走得

都係15分鐘左右
佢問你乜咩chur吖

我都收到呀, rvd都岀左interview, 祝你interview都好運啦

約左6月3

有冇巴打有epd 消息？

emsd出咗offer

email定電話？

電話

未 巴打你收到？

cedd派未啊私人政府都無offer

無知一問 其實ura係政府？

有冇in冇i統計處BE收到email 打咗去問 佢話正常係email 電話可能係緊急情況

CSTDI出offer了

佢叫你in係打電話定email?

我想問如果有保險牌掛左
搵政府工係咪有影響

學校send email話nom咗我 叫我去in 有關係架咩?

我聽幾個frd講都係email通知佢地in
但係我係收到電話 冇email
所以唔知關唔關事

收吾到

警察都無？

epd

你同你d frd有冇收到offer? 電話定email收?

聽個frd收到電話比offer

知唔知其他dept 出左未？

in個陣佢同我講電郵通知 但呢到個個都收電話

電影館interview released

Hr division 都好似出咗，聽上面位巴打講今日先in acquisition division 我諗應該未咁快

Sfo 係咪仲未有消息？

Epd 究竟派哂offer 未😵😵😵 無哂聲氣係咪收得皮

今日收到civil service offer...但想讀埋暑sem先返問緊有冇得7月中先開始唔太想放棄靚科

你地由知道nom咗/deadline完之後到你地收到有interview/offer
中間隔咗幾耐？

ching幾時in？

收到offer了 會放 大家接住啊！

電話定email?

點解可以咁耐都未有interview

唔知 佢再唔in都唔知幾時先可以做

仲有冇其他等緊？

因為聽日就要飛 想問下如果旅行期間miss call 政府會唔會email通知番定係會當你reject offer

信

咩年代呀

環保署咁唔環保

電話同數据開定漫遊啦
呢啲錢都要孤寒

據據據據據
罰抄五次
自

EMSD仲出緊定係已經出晒offer

就in懲教，有冇人in過

T&D 出咗

你hku?

巴打都好呀 呢個offer都算唔錯分分鐘好過afcd

想問一般政府部門in完幾耐會搵你打電話定email

我冇報t&d
報咗acd

寄信都試過